一人一個

一党专政

一台独大

一登ＢＡＭ

一ＬＩＮＫ独租

谁人偷偷留下负皮

做咩[個] 字用左繁體 扮左咁耐終於失手

一個毒撚

一條毒撚